金鐘站要人！！！！！！

快

。

香港人加油！！

push

推

你去住先。我過幾年黎

站内定海富？

大堂

海富有防暴

屌你老母 死黑警

建議勇武派今日唔好去露樣
真係要出，唔好衝，唔好帶裝備

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

大堂要人做咩事？

留力,聽日11點先係真正!

留守金鐘站

勇武派 tmr

要人唔要裝

Push

係邊度守？

睇緊live
你地好勁
聽日都會出黎幫手!

最好成個金鐘地鐵站都塞滿佢

聽朝出既會唔會比較安全 返工時間人多夠cover 警犬仲check阻人返工實比人屌到反皮

警察散左後邊度係戰場？

有無人今晚金鐘站？

留力聽朝la

想試下喺金鐘站大叫有差佬走呀

截車地點...依家起緊哄叫放人..

金鐘站班狗退左上天橋...比人撚到一棟都無

咩料

聽朝早更義士落車係月台等
谷爆個月台 以免比警犬逐個逗
每10-15分鐘一次過湧上地面出閘
唔比人出閘後面一路壓上去
後援人士著得光鮮啲
扮打工仔屌柒佢地阻住返工迫佢放行
義士會少啲機會比人扣起物資
其他交通工具一樣

請share去其他大group

黎緊！

截車站依家多左4個白衫..有2個應該係比鄺神撚果2個...

無咩必要唔好俾佢地越拉越遠

坐緊監？

有冇英文版 推上reddit

仲要唔要 而家同班fd出 拎住物資驚唔驚俾人充公 全部無攻擊性

聽日先啦，周硬

聽日有冇祈禱會

溫和行動懶人整合包［唔衝唔做前線都幫到手］

最好加多行備註 講返班後生好似係基督徒 冇犯過任何事但無理罰企 之類

快啲黎 好多人

香港警察肆意打壓基督徒係咪已經犯咗聯合國公約？

屌你老母玩乜撚呀

依家一定比人周到暈

遊擊 ok

要求呢個topic嘅下個post增加回覆上限

入去幫手推下 下個post公開取消外國護照既信 要解1001

中環有物資都比人周咗

準備行大陸個套